{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 포시즌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ペット同伴は不可能であり、未成年者の場合も入室できません。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客は避けなければならず、無分別な娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、この場合はカスタマーセンターで払い戻しができます。 時期によって料金や料金表が変わることがあり、間違った場合は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキューとプール、カラオケを楽しむことができ、駐車は6台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に気を使うべきことはありますか？",
            "answer": "他の利用客は避けなければならず、無分別な娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、この場合はカスタマーセンターで払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表は変更されることがありますか？",
            "answer": "時期によって料金や料金表が変わることがあり、間違った場合は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューとプール、カラオケを楽しむことができ、駐車は6台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 583
    }
}